尼馬世界盃踢左4場,響地下碌左14分鐘

尼馬世界盃踢左4場 被犯規次數23次

球員之冠

平均每次 36秒
好多咩？

半分鐘仲唔多？好傷咩而家

其中尼馬為巴西上陣對墨西哥，被侵犯後「碌地」碌咗5分29秒！ 一場波90分鐘佢碌5分半都唔多
佢應該有機會可以創造歷史 碌地時間多個控球時間

墨西哥唔踩腳
需要碌咁耐?

咁樣踩腳
根本可以紅牌
唔碌先on9

帶波過半場10秒 碌地碌返35秒

果一腳
最少佔咗4分鐘

開一個 龍門球 都廿幾秒啦

計尼馬掂波再傳 點都係幾十秒

一個球員一場波平均得3分鐘左右係控住個波
佢平均一場碌5分幾鐘

個個淨係識計佢碌幾耐
但唔理佢俾人侵犯幾多次

淨係對手侵犯尼馬 4場都食咗 8 張黃牌

練緊波都碌…

戰術依樣野你識條鐵

墨西哥 踢四場犯規22次被侵犯30次
你尼馬又鍾意插水 又鍾意玩rainbow侮辱對手 俾人踢斷腳都唔好怪人

平時唔練 比賽點碌咁多圈

你講緊係 全隊墨西哥踢四場犯規22次 被侵犯30次

宜家淨係尼馬一條友 已經被侵犯23次呀
你明唔明個分別？